時事評論員唐浩：美國司法系統和民主制度已經出現嚴重的信任危機，川普若不當選總統美國有可能出現分裂

唐浩並狠狠批評左膠媒體的所作所為正在害美國

今天都好嗎？

邊位？

侵侵今次點都要贏，唔係美國玩完

push

分一半 support trump state 多數重要州份

如果美國制度容許有聯合政府就可以解決
拜登做總統，侵做副總統
蓬佩奥留任國務卿，彭斯做參議院議長
民主黨班人搞經濟武肺BLM，侵班底就負責貿易外交同軍事

如果22個州組成聯合政府 拜燈都有排頭痕
雖然我唔相信會內戰 但大機會好似英格蘭同蘇格蘭咁
而美軍都幾明顯TAKE左SIDE
基本上拜燈直到4年後再選之前 都同一個州正苦係冇分別

歐洲議會制就可以咁

LM LM LM

到時加州可以大量接收支那人

最有可能發生係加入守憲聯盟既州拒絕遵守聯邦法令，加上拜登本身弱勢，民主黨爭餅仔，最後令到聯邦政府施政困難